點解冠狀病毒可以直入肺部

人體呼吸道有幾道防線, 鼻毛, 喉龍分泌, 平時都阻截到D病毒
好多時感冒, 流感病毒就止步於此
但點解冠狀病毒可以衝過哂呢堆防線入肺?

Its size fucking small

0.1um

都不外乎係攻擊免疫系統等你自己打自己個類

可能呢幾度防線已經隔走左一部分，根本唔係直入，正如專家話少量吸入係好難感染

個幾條防線唔係絕對，病毒數量夠多或者找到你弱點就攻得入。

曱甴係冇肺的

建議你睇左cheap 同李永樂老師先上黎問